#Вопрос
Приведите пару примеров, когда уместно использовать в коде конструкцию try...catch.


#Ответ
Когда в коде возникает ошибка и для того что-бы скрипт не прекратил работу, а начал выполнение блока catch.